唔經唔覺史達寧已經入左18球

我史球皇已經各項賽事幫曼城入左18粒 曼城首席前鋒

RANK PLAYER CLUB GOALS
1 Raheem Sterling Manchester City 18
2 Sergio Agüero Manchester City 14
3 Gabriel Jesus Manchester City 11

利狗有無酸溜溜既感覺

D朗

我地有 埃及美欺

4次空龍炒2次都入到18球

代表供應真係好多
睇返上場佢炒左幾多必入既波.. 不了

最後入果球仲要撻Q
個波自己穿過洛利斯大細

RANK PLAYER CLUB GOALS
1 Cristiano Ronaldo Real Madrid 17

史球皇> C7

條友走位係幾勁 但啲把握力真係

沙拿廿球

不咩了 關你撚事咩